[Оглавление](oglavlenie.md)

* **маньячка Аня и ее мама**
---
---

Значит на этих курсах у краснодипломщицы появились подельники...

---

Два уебана...
От таких же родителей...

---

И вот тут начинается новая глава...

---

Анечка вместо курсов начинает встречаться с ними...

---

После курсов ходили бухали...
Порой водку прям за зданием института...

---

Ну и Анечка под шумишку замутили этих двоих...
Ну там даже дошло в определенный момент ..
Что они меня там в дебри заводи...
Поили...
Ну в общем вы поняли...

---

Просто мне не нужны курсы психа...
Что бы общаться с людьми...

---

Помню в школе по литературе мы разбирали в не очереди...
Рассказ про тварь тварь дрожащую!
Кто был в курсах...
Сидели улыбались...
Анечку там немного поколачивало!
```
- Ань, я бы не выдержал! Застрелился бы!
```
---
Ну и тут Ю.А....
```
- "А ты?"
```
---

Так как они там пузырей напускали...
И сделали из нас убийц и бандитов...
А Ю.А. не боялась бандитов...
По этому вопрос прозвучал вполне конкретно!

---
```
- А что я!? Эти руки чистые, и на них нет грязи! Если и замарался то только в поле или в пещере!-)
```
---
```
- Да и вообще в детстве у меня был интересный опыт...
- "Какой?"
- Ну в общем знаете, бежит курица... А ты в неё камнем что бы в загон зашла!
```
И случайно в голову...
Она пиздык упала...
Ну тебе жалко...
Ну ты подходишь, а она встала и побежала!

---
```
- "...!"
- Не ну Гуся рубил, потом плакал от его взгляда! На полене!...
```
Так что...
На самом деле не туда смотрите!

---
```
- "А что во взгляде гуся?"
- Ну смотрите... Вроде птица, вроде глупая... А знает что происходит когда топор берут! А отца дома не было! Мама урок припадала... И сказала пробуй!
```
Ну в общем беру топор... Клоду шею гуся на полено.. А он смотрит на тебя...
И взгляд проникает прям в мозг... Даже слезинку видишь...
И тут раз я ещ не смог с первого раза...
Но в общем кровь брызжет...
Он крыльями бьёт... А ты второй, третий раз...
Это больно...

---
```
- "..."
```
Ю.А. побледнела...
Минутку постояла...
И вышла из кабинета...
Ну стошнило её...

---

Кстати так раскрывают случайные убийства...

---

Не ну смотрите Ю.А....
Это каким ебанько нужно что бы так красочно расписывать роман...
Лично я проник в центр событий...
Не так как вы вскольз...
И меня даже сейчас тошнит...

---
---

Ну короче бывшая женка...
Ну мы типа вместе живём ..

---

Каждый день скадалим...

---

А у нее была ебанутая манера нож хватать...
Ну от папочки как позже выянил...
А меня это бесит пиздец ....
Потому что в пылу или она или я отниму ..
Опять же в пылу...

---

Надо отучить...

---

Короче очередной выебон ее...
Схватилась за нож...

---

Ну я держу ее руку...
Острем прижимаю к себе...
```
- осталось только надавить...
```
Все пару сантиметров...
И толкаю на острее...
```
- давай чутка осталось...
```
---

Наконец прозвучал вопрос...
```
- "и что"
```
И я ей начинаю отписывать как это это будет происходить...

---

И вспоминаю приблизительно гуся...

---

Жена побежала блевать!

---
```
- Ксюша, месяц молчим, давай поругаемся!
```
---
---

А до этого было так...
```
- нож положи...
```
Положила...
По носу ей щелбана...
Хуяк на след день маман прибежала...
```
- "избиваешь мою дочь"
```
И опять эти ментовские угрозы, расправы...

---

От папы переняла только плохое...
От мамы только подлость!

---
---

**Эти суки были в сговоре!**
